保險股

成日都話買保險不如投資落保險
945
1299
2318

2628 同2601點揀好

🤔🤔🤔🤔